咁大件事都冇人提既？

唔好意思呃左大家入黎..

之前塞左咁多次得到D咩？
唔係話影響民意，係影響民生比影響政府大得多。可能少少一個勤工獎無左，就少左一千幾百既眾籌同物資，所以我一直都唔太讚成做。
就算各有各做大家都要食腦，我唔係叫你地唔好做，但都想比意見大家諗下，係呢個時候塞鐵係咪有用？

機場就唔同啦，大大減少市民既抱怨，
而影響力係大到上國際層面。
就算影響唔到航班，大家都要保持溫度，
直至818大遊行

香港人加油
五大訴求 缺一不可
不割席

推

光復香港
時代革命

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留

推上熱門

push